[回帶] 有人起咗呢隻傻柒路權狗嘅底未？

白痴仔

睇埋佢其他片
應該有少少精神病

又係呢d70,80後